[突發] 孟晚舟敗訴 將會被移交至美國

渣咁多護照可以做美國人了

笑撚左
啲五毛尋晚仲興祝緊

喊能左

之前放風話無事又慶祝又盛
結果都係要去美國

應該係冇得終止聆訊
要繼續審
未判係咪移交美國

會唔會潛逃

孟：好耶，唔洗返支那我安樂晒，執返條命

吳京係邊

好事一浪接一浪

樓主fake news

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

去美國坐 都好過係支那被軟禁到死既

有新衫著啦

而家只係confirm double criminality，過左一關
可以proceed去審佢應唔應該引渡去美國
未confirm佢要被引渡

中共最中意嘅引渡

點解佢可以咁樣移民架
我又去被左腸加拿大拉先

為左國家安全不受威脅
睇黎都要出動技能 被自殺

係撚呀

仲會喺加拿大審埋落去

未到正式移交

push